(雷神必勝)23歲雷莊兒 VS 68歲鮑姐

雷莊兒正D：正評
鮑姐正D，雷莊兒好樣衰：負評

買鮑姐送ali

屌飽姐，都唔會屌猩猩

粗重野等我黎

鮑姐起碼有演技
條八婆樣衰臭串 乜撚都無

呢條女我都J左，雷神我諗應該都可以

鮑姐屌打雷𠒇

我唔直接答你
我叫耆齡王答你

呃負皮

鮑姐
諗都唔駛諗

耆齡王召喚

唔洗問棋靈王
鮑姐世界第一

23+68=91
Fit

鮑姐輸過未